我極度懷疑林鄭真係玩緊焦土

真係完全不聞不問
完全由得香港亂落去

推

玩咗兩個月喇喎ching

帶頭罷工左兩個月
佢走得太前

同你賭幾多都得
佢一定以為同平時果d政策一樣
冷處理一陣又或者用其他政策轉移視線
香港人就會善忘
唔好意思，林鄭你錯了。

不過個人覺得陶傑分析岩，十月一日之前政府一定會有個方法去嘗試解決件事
到時收唔收貨就睇香港人啦

一有國旗跌落海就扯晒旗
香港民生就 i don't give a shit

聽到佢心聲

真焦土之母

港英間諜

可能人地本來個PLAN就係成個大龍鳳將香港比大陸直接接管呢